如果美股喺港股休市呢幾日冧檔會點

留意番
- 10年債息今晚企穩左2.9
- 美日匯率跌穿108 就快企穩107
- 金價喺呢6hr由1330彈到1355
- 呢兩日美股同恆指成交量低
- 美股由26500落23400, 而家反彈到24900, 換句話說已經彈番一半

如果美股喺港股休市呢幾日冧檔會點

另外唔關事嘅係美帝人民恭賀全球人情人節快樂 另祝中國人民新春快樂

btw 唔啱聽嘅咪插我 陳列事實 好友淡友心裡有數

所以話千萬唔好持貨過新年

咁點解 個 VIX 會跌咁多嘅

VIX唔係strictly leading indicator
佢透過量度認購同認沽期權嘅價格變化，你個市大跌觸發左嗰刻之後， 期權價格先會變動。
呢個星期個市平穩番，期權價格冇大變動，VIX就自然會低番。
你compare DJI 同 VIX兩張圖就見到，
例如VIX升超過20時係香港時間2月6日0200, 而呢個時間DJI 已經(由26300)跌到落25100, 所以
另外而家VIX 19 20左右，以前係極少高過13 ，我理解20呢個 level為「都唔低，隨時都有機會大跌」，但其實VIX只能較為準確地睇「當大跌開始或已經被觸發後，以options反映嘅投資情緒喺30日内仲有幾震盪」。

例如VIX升超過20時係香港時間2月6日0200, 而呢個時間DJI 已經(由26300)跌到落25100, 所以當市場情緒較冷淡時去用VIX來預測將來突如其來嘅大幅波動並唔準確

我覺得老美果邊對息口e樣野超恐慌，
岩岩出CPI果時即轉跌，所以個恐慌情緒仲係度。如果E幾日有突發事會再調整

利申 9UP，覺得係牛市但未調整完

債息升嘅消息已經消化。
金價升純粹係反映美匯指數。CPI 略低於市場預測，加息壓力稍減，美匯跌。

星期一老美President day唔開市都係得星期五一日

閉門打狗

咁會跌幾多？港股一定會跟足？

走一半先, 過年後再搵位入牛

人地唔跌我地都跌，直頭跟足150%

如果美股冧檔，港股就仆街

呢幾日最後逃生門

純策略操作 有千零點做buffer 穿返三幻輸少少咪算 當買張六合彩

如果美股咁仆街新年先玩野，可能又裂口低開 1000 點
所以都係揸一半貨平安啲

尋日出數據唔夠半日市人地就消化哂啦仲彈埋上去，下星期一 人地都同香港一樣放紅日，即係得呢兩晚市。
你覺得會點跌？

會無事囉…
唔會跌，盡情call…
一齊fatfat

任何時間都會做足風險管理架啦
同埋樓主提果d points已經比大戶玩過好多次了

人人望跌=升
人人望升=跌

由其係連登